<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE sect1 PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.5//EN"
"http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.5/docbookx.dtd">
<?xml-stylesheet href="../../fab/web/css/docbook/dm.css" type="text/css"?>
<sect1 id="modules">
  <sect1info>
    <releaseinfo>XXX</releaseinfo>
  </sect1info>

  <title>Répertoire modules</title>

  <sect2 id="modules.ascocart">
    <title>Répertoire AscoCart</title>

    <para>AscoCart est un pseudo-module du module <ulink
    url="?class=CartModule">CartModule</ulink> de fab. Ce module permet de
    gérer le panier de notices.</para>

    <para>Pour l'application ascoweb, seuls les templates ont été
    redéfinis.</para>

    <table>
      <title>Liste des templates utilisés par le module AscoCart</title>

      <tgroup cols="2">
        <thead>
          <row>
            <entry>Fichier</entry>

            <entry>Description</entry>
          </row>
        </thead>

        <tbody>
          <row>
            <entry>added.html</entry>

            <entry>Template associé à l'action <ulink
            url="?class=CartModule#actionAdd">Add</ulink>. <para> Cette page
            s'affiche lorsqu'une ou plusieurs notices sont ajoutées au panier,
            mais uniquement si JavaScript est désactivé dans le navigateur
            Internet utilisé. </para></entry>
          </row>

          <row>
            <entry>cleared.html</entry>

            <entry>Template associé à l'action <ulink
            url="?class=CartModule#actionClear">Clear</ulink>. <para> Cette
            page s'affiche après que l'utilisateur ait choisi de vider son
            panier. </para></entry>
          </row>

          <row>
            <entry>removed.html</entry>

            <entry>Template associé à l'action <ulink
            url="?class=CartModule#actionRemove">Remove</ulink>. <para> Si
            JavaScript est activé dans le navigateur Internet, ce template
            redirige l'utilisateur vers l'affichage du panier. </para> <para>
            <caution>
                 REVOIR : Si JavaScript est désactivé, cette page s'affiche lorsqu'une ou plusieurs notices sont supprimées du panier. 
              </caution> </para></entry>
          </row>

          <row>
            <entry>show.html</entry>

            <entry>Template associé à l'action <ulink
            url="?class=CartModule#actionShow">Show</ulink>. <para> Il permet
            à la fois de préciser que le panier est vide si aucune notice n'y
            a été ajouté et d'obtenir le contenu du panier. Les notices sont
            affichées sous la même forme qu'une liste de réponses.
            </para></entry>
          </row>
        </tbody>
      </tgroup>
    </table>

    <para></para>

    <sect3 id="AscoCart.actionShow.js">
      <title>Scripts Javascript</title>

      <para>L'effet de survol fait sur une notice (la couleur de fond de la
      notice devient jaune quand on passe la souris dessus) est réalisé dans
      le fichier <filename>answers.js</filename> se trouvant dans le
      répertoire <filename>/web/js</filename>.</para>

      <para>Le code étant écrit à l'aide de la bibliothèque JavaScript,
      JQuery, cette dernière est donc nécessaire. Elle est référencée dans la
      configuration de l'action Show sous la forme de l'alias
      <filename>jquery.js</filename>. Cet alias est défini dans fab et
      référence la bibliothèque JQuery qui se trouve également dans
      fab.</para>
    </sect3>

    <sect3 id="AscoCart.actionShow.css">
      <title>Feuille de style CSS</title>

      <para>Une feuille de style de fab
      (<filename>/fabweb/css/pager/simple.css</filename>) est utilisée pour
      mettre en forme la barre de navigation permettant de passer d'une page
      de notices à une autre.</para>
    </sect3>
  </sect2>
</sect1>